有冇overlander 金卡會員?

可唔可以借小弟一用?

你個名

唔好咁啦

我有

PM OK?

pish

要電話App喎？

相約去買

帶咩平？

留名，之前開倉睇岩對鞋無碼

點解要借俾你
仲要晒時間金錢同個唔識ga人
幫佢慳錢
買咩又唔講
個vip要買滿3萬先有

3萬
累積定一次過

咁 vip 都要分 維持架。。